委任證及警員編號

一定要追究

推

依家有夠民氣，應該搞多次百萬人上街

這班暴徒好差勁！粗口爛舌，完全不像警察。